iPhone 徵/放 原裝火牛同耳筒

放usbc原裝火牛，未用過
$50

20w?

18w